九龍醫院去旺角開始有防暴警察

彌敦道嗰啲要小心

推